足球料 推番十口先

多蒙特2.5細 馬體會3/3.5細

瞓啦屌你老母包你輸硬

LM

自己留名睇自己嗎⋯⋯ between跟左10000

是但啦 力頂

買左阿仙奴0/+0.5表示已gel

希望2點呢3場中曬！

用左新方法睇盤

4點 拉素-1/1.5 RB萊比錫2.5細

士砵亭-0.5/-1 重心

重心2-0